{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045828",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 우도빌리지 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約時、人数追加がある場合はペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。 また、最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しできません。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合でも払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式での調理と個人的に持参した炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)の使用は禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますが、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 未確定の期間のために料金と料金表が間違っている場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。 提供されるサービスでは、個別バーベキューの利用料として3万ウォンの現地決済が可能で、匂いのする料理は共用キッチンで利用できます。 客室はオーシャンビューと屋外テラスがあり、禁煙です。 朝食サービスとしては食パン、卵、ジャム、ジュースなどが無料で提供され、基本調味料薬、駐車場が可能で、三輪バイクを無料でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16時から可能で、チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約時に人数追加がある場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。払い戻しはできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用において紛失や毀損にはどのような責任がありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の利用においては、お客様自身で施設物の毀損や紛失に対する責任があります。損害賠償の責任を負うことがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "直火方式での調理や個人的に持参した炊事道具の使用は禁止されています。共用キッチンをご利用いただくことができます。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金と料金表に間違いがある場合はどうなりますか？",
            "answer": "未確定の期間のために料金と料金表が間違っている場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用料金はどのように支払えますか？",
            "answer": "バーベキュー利用料金は現地での決済となり、3万ウォンで支払えます。匂いのする料理は共用キッチンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはオーシャンビューと屋外テラスがあり、禁煙です。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食としては食パン、卵、ジャム、ジュースなどが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場が利用可能です。"
        },
        {
            "question": "三輪バイクの利用はできますか？",
            "answer": "三輪バイクは無料でご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 484,
        "QA": 692
    }
}